買咩吸塵機好

屋企有養狗，主要攞嚟吸狗毛+硬地板

暫時見到dyson v8 v10 同Bosch
Budget $3000-4000

dyson垃圾黎

要有線定無線

Dyson 吸力好、易清潔，
叉滿電夠我吸全屋地板地毯（1000呎），
正常家庭用都幾方便。

但問題係，我養西摩，成L日甩毛，
個dyson地板頭有幾個好細嘅轆，
直徑細過一毫子硬幣，
啲毛成L日卡喺個轆度，成卷綫轆咁，好撚難清，
搞到個頭推唔郁，變咗喺地面拖行。

結論
養長毛狗用dyson大伏

無線啦

我而家用緊個吸塵機個轆就係癡晒啲毛入去，好煩，仲要有一個轆壞咗

推
屋企有隻金毛 都搵緊邊隻好